香港巨肺天后大騷身材

屌你老母

正評引伏

圖片顯示 關

老老實實會有幾多人以為係講緊GEM?

我

g持

其實我諗住入黎睇甄妮

正評

你已正評了這討論

Ig:

肥婆

你個名。。

posh

點解唔係杜麗莎

完全封鎖

poish

平時見到prince joyce一定會block左block埋右
今次我竟然正評咗！係咪性向開始有問題

識食咗

我真係屌你老母

好圖不妨

熱褲妹好重口味

以為射lin譚

你個仆街

你個名針對我

點解

點解唔係肥媽 ？

肥媽之前po過

你個名

正呀喂

扯左

正

唉 射撚左

屌你老母

天后？？？你咁睇得起佢

已block

巨胃天后啫

射左好多thanks

點解我估到係欣宜都照傀黎

巨型天后

有冇人可以貼返啲符合主題嘅圖
滋潤返下大家嘅眼睛

點解可以又肥又無波

GEM係中国㗎喎
點會誤會㗎